柏林條命係有三度婚姻的

仲會越娶越發,你地會嬲都無用

唔撚care
想知佢條命 隻手會唔會被三度扭斷

邊個咁諗唔開想俾狗屌？

Dogtube 大把片

你乜撚嘢年代？

咁又點
坐完監先講

咁我第一時間屌佢老婆先